唔知將來出路係點

小弟今年鯨大IT狗畢業，因為HK NO IT, IT IS DOG，所以一直無見IT就走去見文職，但都係一去無回頭，呀爸呀媽叫我走去做餐飲售貨員保安，話呢幾個行業好缺人，仲話有朋友做餐飲做到好開心，我都唔知點揀好。想出來讀翻書但又唔知讀咩好，想死廢青

唔好叫我試IT，廢青是人，IT連狗都不如

去 working holiday見識吓世界先

唔一定要喺香港做嘢

好奇一問，如果你覺得it咁垃圾，點解要讀it?

廢青無錢

我唔係新人類唔識預知未來，當時邊會知宜家IT連狗都不如無尊嚴?

講到餐飲保安文員好有尊嚴咁

IT狗無尊嚴已經唔係近期的事
唔需要係新人類都已經知

CS major?

係

唔通要俾個中六生既決定困住一生?

???

考警察，一樣係做狗

咁香港餐飲保安文員係唔係好有尊嚴先？

唔好答非所問

周街扑人

香港地做人無尊嚴

一係假膠 一係無獨立思考既廢物
你咁既款比你讀到law都無用啦

宜家唔止連登話IT狗，係成個網絡都講IT狗，我已經無提老貓了...

你點會唔知出路呀 咪一世係窮人囉
有咩好煩？

一世低端人口

屋企唔等你養又有咩所謂

讀IT係你中學雞時唔成熟既決定
反悔is okay
咁既意思

當年中學雞邊會諗到咁多呀?

學埋Machine Learning啦
你讀IT已經行快左一步

jobsdb 打個IT 大撚把工wor

做IT打code都有16000起薪 其實唔差 我覺得係願唔願捱既問題

捱乜野

點行快一步?

做下幾年都叫有人升下職加下人工 但你去到做保安 快餐店 有前途？

做IT太危險，炒左一樣無前途

起碼叫做搵多幾年錢 香港地 做咩工都係咁架啦 利申我都係ou compu

讀咩？

豬樓咁既心態不如快手死鳩去好過啦

開親post都係講打機 直播
唔係以為自己做到達哥個位嘛？

你地又唔支持我用黑暗嘰力量支配打機界

聽人講兩句就否定哂自己讀既野
試都唔試

無勇氣

你要做狗唔係因為你讀cs係因為你讀ou
讀cs出黎依加點不知幾好景
但你ou出身就去做waiter算啦

痴線人地話 it 係狗你又真係信

依家大電腦時代，咩野都用電腦，寫 game 寫程式，有 d 美術興趣(已經唔係講個底,美術可以練)既仲可以整3d 模組，將來vr發展興起仲勁

我都仲未計大數據等等呢 d 潛力行業

掌控住創意產業既 it 界先至會賺到錢，人地話係狗你又信，冇 d future view

我都是讀IT，但廢，唔係我都做呢行，幾好搵

睇嚟樓主係心智有問題，而唔係讀IT先會咁

點廢法

報政府工 ACO文員 起薪14.xK (pt 3)

12年到連通脤 應4XK

40中升個CO pt 21 人工仲高 (2X%強積金,2X日假,有公屋)

唔怕做IT中年失業,(一定好過做IT,如果你IT冇興趣)

樓主真係好撚戇鳩
依家入返行仲未遲，好過去做乜柒保安

廢青做唔到政府工

ACO做既野唔難 練好打宇 出年應該再請人